又有波台手足上報啦！！！！

樂視體育日前突然話唔播周日凌晨場英足盃決賽，一班網民即時躁咗，狠批樂視賠3個月「超級體育組合」把鬼。TVB周四宣布直播呢場阿仙奴對車路士嘅世紀大戰，巴打們即時心花怒放，大讚TVB係良心企業，仲問呢期紅到爆燈嘅袁文傑會唔會一齊講波添！

夏世三：Tvb good job

紅波：良心企業

KFCCoffee：會唔會有袁文傑

MarcosRojo_5：袁文傑講波啦

月巴：我愛tvb

Damien_Duff：Tvb世界第一！

點解唔係我個po

垃圾不理也罷

有無link

我係你就番黎啦...

光宗耀祖

留意到有兩個係我轟手足